警方在洪水橋石埗村拘捕兩男一女，搜獲一支曲尺手槍、300發子彈和一支伸縮警棍

永遠都無人用

厭唔厭啊

下次揾到炸彈？

果然一如所料呢幾日又扮破獲軍火庫

又作文

點解港共係咁煲都煲唔起呢個話題，本地國際都無人理

桂華編劇呢？

其實有咩人會買300粒子彈但得1枝槍?
幾時先射得晒?
槍用一次就要丟落海
正常都係1槍配2 3個彈夾代用就算
仲要買警棍
買刀仔仲簡單啦嘛

哎, 上次單舊學校話搵到大量軍火, 然後俾人踢爆係自己訓練單案點?
無左下文既, 好大單架WO

氣槍+伸縮自拍棍

個個都話有槍有炸彈
但係下下都咁輕鬆拉人

之前啟晴條大陸佬拎把黑星已經要用sdu 攻入去拉人

因為全世界都知係自導自演？

死左狗未

又係李導

真係當全世界傻

李大導 補拍埋2個shot 就出黎

唔理佢手足定狗吹出黎啦
下下都講到有咁大得咁大,人咪自自然然麻目左,班狗都on9

佢最少要連續搜獲到6月15先停得

班仆街其實要做比外國睇

個個有槍既都淨係鐘意收埋唔用等你捉

回收裝備姐
Btw 道具組李曱甴呢

就黎成個武器庫檢獲到出黎喇。

又想吹到恐怖主義，但又唔敢搵狗出黎犧牲

我唔評論係咪自導自演定真手足，但佢想煲嘅本土恐怖主義完全係零迴響

真係冇人理佢地，個個月都話有炸彈

無錯，
持有刀具，都要證明你有意圖使用先會入罪
伸縮棍在法律中被視為武器，無其他用途，入硬

呢個真
我身有屎仲俾你輕鬆行入嚟？

咩人會有槍同警棍？

一定係休班警

煲整都煲唔起
黑警砌生豬肉形象太深入人心

因為冇狗死囉

好悶呀，永遠紀念日前就搜到武器，永遠都用不到，你唔厭我厭呀，冇人理你架啦

慘到連班藍屍麵唔信個下陰公

國安法半收皮然後走出黎繼續鳩噏香港有恐怖主義
李家超真係on9 唔係扮出黎

我宣佈槍係怕武肺既

一包300粒BB彈？

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這個案件必會變為業餘、不真實，和像話劇團表演一樣。

但外國連「哦」都廢事回應

你呢一年下下都有咁大吹咁大
同埋到而家都未見到真係有手足開槍做鳩班狗
而家藍絲都唔撚信啦

300發0.45 ACP 裝入9MM手槍

成日都話搵到飛機坦克大炮
但示威者仲係掉緊膠樽火魔垃圾桶
點信得落係真呀

十年

警務處CID採用SIG SAUER P250DCc半自動曲尺手槍
又警棍

點解次次香港警魔搜到的軍火都係香港警用裝備

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團

狗男女
海關失職

連登仔: 有槍＝狗 有子彈=狗 有炸藥=狗
賣精品=手足

幾時改劇本發現VX神經毒氣呢？

又黎

劇本係咁寫
道具組就要諗辦法架啦

有啲人話唔割，但有啲人又話唔好幫人認罪
之前炸彈、槍手足都比人話鬼，但見後來佢哋都有澄清，港共又興老屈，但個劇本又看似不合理，久而久之就唔知其實應該信佢係真定假

好心你班撚樣想人信起碼死返幾隻狗先講啦
而家都唔知煲黎俾邊個睇
黃藍都唔信啦
國際連noted都廢撚事

又係glock 8

下次可能搵到核彈

永遠都係收藏品

因為只係佢9up話搜到
無真係見過示威者用

又係便衣拍門捉軍火庫？

期待有一日搜出濃縮鈾

理都無人理
個個都慣晒：「又有槍！暴徒！我繼續開工。」

又屈

莫講話死人
開第一發子彈先再講啦

狗就真係開左好多發子彈喇

我懷疑呢D新聞其實係比班狗睇
你望下班狗成個北韓人就知咩事

無狗死邊有人信
是但拎隻祭旗啦

一睇就知插贓嫁禍
如果有咁多武器 一早就用左 邊駛比黑狗咬

咁樣？

又自導自演

手足

講明警棍
即係狗隊賣出去既？

真正恐怖主義係針對普通平民
但每個香港人都心知肚明手足拎完軍火都唔會係用黎殺平民，而係權貴同黑警，撚有人驚

哦～係呀

點撚解次次都無人用
如果真係手足 咁辛苦買返黎然後當收藏品?

300發子彈 你地一早死撚左啦

幾時搜到高達藏身處

又做戲

下下都曲尺 有冇其他牌子

岩呀
李桂華認真諗諗啦
你而家做政治任務呀, 唔係黑社會比你玩玩下

Cut…action

李加超話要反恐嘛，唔整多幾單軍火點樣煲大國安法啫

成年喇，有邊隻狗俾人槍擊過？
冇人槍擊過但年中十單八單槍械炸彈發現案？

狗

真心無論係真係手足定自編自導，無迴響就煲唔起反恐呢個論調
無恐可反仲搞國安法，比全世界見識下廿一世紀嘅暴政係點

屌次次都捉收藏家，幾百發但企定定俾你拉

恐怖過恐怖片呀 次次都咁搞 厭唔厭

問責

搵到咁多次已經奇，不過最奇係冇用過，好似個個都係軍火收藏家咁

又係呢招悶唔悶呀

7頭冇人理 好出奇 好似狼來了故事咁

gta

美國人地嗰啲一嚟就燒警車，搶嘢
我地呢啲直頭係和平主義

係咪警方賣出嚟㗎

林大總統反對

第一步要白撞認咗係手足先啦

同警甴屋裝備一樣，警甴最大嫌疑
支持獨立調查解散黑警

幾時有恐襲，成日話恐怖份子，咁耐得721一單

其實來來去去都係同一支槍

講真香港唔係得狗有槍
鄉黑都有
唔知頭唔知路咪亂認或否認係咪手足

煲唔起

呢個真
都用得槍，點解唔用刀要用警棍呢個option

十幾單

無一單上法庭

仲要咁耐以黎"暴徒" 一槍都無開過

我唔悶你都悶啦

屌你老母
有無諗過佢哋係真手足而被捕？

連登仔以為自己好撚醒咁話係假 唔信 其實之前果幾單有真槍手足已經還押緊 一句唔信就抹殺手足既努力 比個叻你地 有槍仲唔殺狗？乜原來做野唔洗plan既 有槍冇周詳計劃點樣真係殺完狗又可以功成身退呀 懶醒

咁勇買槍, 放響屋企擺咩
你有冇見有槍撃案?

合理咗好多架啦，之前果單8xx架
仲要幾百個彈殼無彈頭有冇人話我知係咪環保撚諗住射完拾番個彈頭重用？

你話機關槍有咁多子彈就話啫, 手槍要咁多把撚咩

用左會死會同歸於盡
比支槍你敢唔敢開呀？

300飛癡撚咗線
有10飛呀 啲狗都死左兩隻喇

其實點解搵親都入手足數?係咪搵d 黑幫篤數咋

一個人要有打過百發先叫識用槍
三百只練到三個人
十發一排打十排好快
其他槍用唔到點解要放一齊
槍用一次掉？
咪玩啦 換管換針咪得羅
走私倆個彈夾不如走多支狗
倆個彈夾幾錢一支狗幾多錢
用棍係唔想死人出刀仔一定黃

又搵到支狗仔專用手槍你班支AK返黎屈人可信性仲高啦

noted with thanks

因為係狗隊拎出來
報銷都方便啲

帶300發子彈出街

之前單單槍械案既手足都還押緊
有幾單已經提左堂
然後連登仔單單都話假
你地最撚醒

作新聞黎比所謂人大開會果時有野鳩up得到姐

作文都真d啊

怕死唔用唔緊要
咁點解要買槍

梨大導出咗未？

你同國際講有槍唔用坐定定俾你拉
你叫人點信

我希望係真

單單都還押緊兼上晒庭啦屌
咪撚on9好唔好

生豬肉好悶
桂華呢

香港覺得假,
國際都知係假, 而且佢哋覺得搵到槍無乜大不了

不如演真d炸下d狗啦

屈一次，大家好驚。
屈咗一百幾十次啦。

警賊故事
導演：李跪wa
贊助人：鄧PK，777

點解今次冇手榴彈？

有黑警、中共高官大量死亡未?

咪燒過狗車囉
已經最盡啦

人係真嘅
案件係老屈嘅

掛住徐sir

當年係神槍手

btw, 近近地去秦國有得練

普通人邊度黎支警棍

判埋坐監又點
做戲做全套

核彈都搵到啦

真

練槍都唔係香港練啦下嘛
近近地去泰國扮遊客會唔會安全啲?

發覺搵到槍、子彈、炸彈果d全部都好似無提堂

橫掂都係不如話搵到幾部f35啦

有槍就射撚死你班警狗嗱，仲等你黎捉？
殺哂你班警狗就啱

會唔會諗太多
根本無可能有機會練槍
邊度練?
西貢?
蒲台島?
你隨時第一次拎出去練槍就好似咁比人拉左
你得一次機會 博d咩?
枝槍點解用一次係因為你隊冧左一個人之後清理物證
換零件有乜用?
淨係搵到你身上有一粒子彈你就已經瀨晒野
你係咪當左自己係美國?
買槍殺人但又唔想死人一定係黃?
你會唔會用腦諗多次再講野
哦 係啦 枝槍一定係假 用黎嚇人 根本無諗過用呢?

好悶呀 又軍火庫 俾啲新意啦

因為外國有槍好正常

連登仔又割

下次就會發現少量濃縮鈾，用作制作核武

係咪打漏字，“於其食雞帳戶”搜獲手槍子彈炸藥？

其實決心要買槍果下同預左坐成世冇咩分別
然後仲有人話買完先諗呢樣果樣
唔講咩, 淨係買槍比狗拍門, 你唔用又係坐一世咁滯, 你用又係坐一世/死
咁點解唔用, 乖乖地打開門比佢地搜出黎?
反智左D囉

可能只係做比藍絲睇

得一把手槍 子彈就300飛

屌你老母
有無諗過佢哋係真手足而被屈？

希望記者朋友下次加返「聲稱」係入面

屋企有高達點算

柒左即刻縮

咁耐一粒子彈都未射過
黃藍都唔信啦

你地笑還笑
有無諗過如果真係手足
佢見到你地係度笑笑笑會點

當然我都唔希望真係手足

因為仲未有狗死

想屈恐怖主義？你哋搵幾隻狗死撚咗先啦

收藏用 比人拉到隨時坐十年

乜都無做過就十年

收埋架大貨車好過啦 起馬唔洗比人拉

有槍第一時間殺曬你哋班狗啦

仲係度on鳩比你拉

我都唔希望係手足
更希望手足唔會買左支野番黎但又唔打算用
唔抵, 多9魚

蠢到咁想幫都好困難
紅燈有車過緊一樣有人照衝
唔通你衝出去救佢?
佢趕住死可以點?

冇人用果下on9嘛，搵鬼信咩

十年都有做啦，支槍要響先有效果架

買完枝槍唔用不如唔好買

唔理真定假 呢d新聞唔係比我地睇 係比班藍絲 維持佢地對場運動既反感

有冇人可以話比我知 點解搵到咁多槍 但永遠係拘捕過程中都開唔到一槍?

Ar15個位之前都奶過野
沙田埋伏個後生

亦都有幾單氣槍

只係唔知係咪老屈冇指紋

穩個狗賊共軍。整個身份證明
話穩到重軍火。送上庭再照告
話有恐怖主義。又話大陸有案
轉頭送中再放。借口理由做足
想點打就點打。共匪慣用手段
新疆維吾爾族。都係咁嘅手法

點解要當香港人係白痴
次次都話周到 之後又無晒消息
林鄭自稱天主教徒 又係玩埋呢d造謠砌生豬肉

軍器廠街咪成個武器庫囉，快D問法庭攞搜查令啦。

自編自導夠未呀，定邊個黑社會字頭唔配合北平共产党就掃咋

首先被捕嘅個個一定係手足
而我覺得亦係前線手足被跟蹤先出事
無理由搞鳩和理非唱歌嘅手足

所以我點都信咗先，因為呢到信係唔會影響到官司。但係如果唔信手足，就會打擊咗下一位手足想行前多一步嘅勇氣。

雖然狗真係會老屈，但大家心態真係準備有軍火未？以前見到有手足戴頭盔戴pad都俾人捉鬼話係狗先用嘅，但你有無上過前睇過真係有人用緊呢啲gear。

大家有無諗過素人入軍火幾易俾人跟，俾得槍你嘅係咩人，到頭來都係鄉黑警合作捉鳩你，又要人升級，但大家心態又未準備好，想點先？

又係 Glock 17 ，即係攞狗自己啲槍做埋證據插贜嫁禍

同一招用咁耐唔厭咩?
如果真係有槍
示威嗰陣晨早打撚死班黑警

有槍有300粒子彈 但一槍都唔開
乖乖地俾你拉

7到喊

槍都要練 你用梗燧火槍呀?

點會冇，12月個單開槍案唔係？

好多單都上左庭提左堂.....

說話唔係咁講
用刀都要練啦

學咗廣東話先講

大把還押緊，係太多case搞到推遲晒+你地冇留意啫

其實真係講唔通

警棍

屌 蠢撚到呢 自編自導自演次次都搞到咁肉酸

又話核彈都唔割
原來得個講字
兒登仔知唔知有幾多槍械手足還押緊？
人地行得前過你就話作故仔

割割割割

tg：@youarenotalonehk_live

自己唔關心手足仲好意思講出黎

鄧小強本身演藝出身，好自然佢嘅處事方法都係一場戲

李大導？

正解 收到情報有武器庫 邊可能唔係派SDU
真係生命作賭注留下了英雄故事咩

下次示威現場搵隻狗殉職先煲啦 又要淆底

無必死嘅決心走去買槍就會係咁

唔咸唔淡 無啦啦要坐10年

你地無跟開法庭文字直播就咪撚衝出黎柒啦
仲可以講話無一單有消息/跟進
好多單都還押緊+上左庭提堂

自己唔撚留意手足情況
然後話係假
真係屌你地老母
睇撚到燥

有單係話跟蹤+監察左一段時間
有cctv果啲去告

次次有伸縮棍係敗筆
我諗冇人會攞哩啲黎用
係都攞刀

你唔好踢爆啦, 又有班人話你捉鬼嫁啦

手槍梗係要練 你有冇用過
唔練既我驚你20米都打唔中黑警

典解唔開下好嘥囉 港女mode

連藍屍廢老嗰班都唔信嗰下先7

可以伸縮棍狀，黑警都會叫警棍

不過可能係放蛇/報串
一買到拎番去就拉

好心搵隻comdom射幾下啦
做戲做全套啦

人係真

案係假

真係睇到燥
咩無上庭都講得出
有少少關注下被補人資訊都知上撚晒庭啦

屌 仲好意思講出口 on9

係既要練
但係你買完班差佬黎話要搜, 又竟然唔係老虎隊破門wo
但你收埋左支槍仲要有咁多飛子彈又乖乖地開門比佢地搜wo
仲講咩練槍丫

你都on9

一支手槍配300發子彈

香港平民練槍
講到香港平民隨便有槍合法咁
係邊度有得練又唔會被人發現？
燒炮仗阿？ 燒炮仗都被人報黑警啦

換管換針 你邊度搵料
學你咁講
走私管同針 不如走多支槍

都出到槍 仲諗出刀會出事用返棍？
咁買槍把撚咩？

你知唔知係點拉人？
佢地係趁你落樓個陣一下禁低你 先再帶你去搜屋
你估真係睇戲爆屋班狗係情報主導架

割割割割割割割割

大家就係嬲呢樣

300發子彈，真係當人弱智?一把手槍可以上幾多發?我要300粒點帶出街，先唔講整子彈係香港有幾難，冇機器幫手，人手根本整唔到子彈。唔好放假新聞啦，班狗唔可信係香港人都知，得返班藍屍先會信。

唔好話我同手足割，第一，你點知佢哋一定係手足?第二，呢啲新聞一早要保持距離。

一日無人用，一日都當係屈
有用人都仲要唔係黑幫
諗落都幾高門欖

伸縮狗棍

搵次荃灣搵到PPAP 已經穿晒崩啦...
炸得爆飛機既量, 引爆之後後樓梯得少少黑煙

我睇tvb 古裝劇見到天花有風扇都冇咁好笑

咁撚假 人係真 案係假

畀人捉之前就係手足，捉咗之後就係鬼

《來自赤柱監獄的信》－ 2020年3月

各位手足

2020年3月10日在PPPN FB page所登的文章我已經看到了，好多謝老編與腫編為我平反。我就是12月8號，一家老少全部被捕，被控藏械的「手足」。

如果不是PPPN出文章，以及解悶工廠小妹有留意到，我不會知道原來身在外面的你們是這樣看我的。每次示威集會都會有不同的「抗爭者」在現場，你可能是和理非，在2019年才覺醒，偶然去一次集會打卡拍照的人，我好希望你們明白香港以前經歷過2012反國民教育， 2014年佔領中環， 2016年魚蛋革命，這次抗爭是香港歷年以來最大型的社會運動。在衝突最前線總會見到一張張熟悉的臉孔，很多前線勇武派，都是以前社運的老將。為何612開始已經出現頭盔、盾牌、眼罩和豬嘴？為何當初要以肉身阻止二讀通過？因為我們見識過也領教過政權的無恥，警察的暴力，我所認識的老將當中已經有近百人無理被捕了。

2014年勇武派被和理非割蓆導致最後被迫退場， 2016年以武制暴，再被割蓆以致梁天琦等先驅人物入獄。你們今時今日會叫梁天琦為義士，高叫「光復香港，時代革命」，明明當初就連他的支持者也叫不出，到現在變成每次示威遊行集會的必叫口號，可見當中大部分人是進化而來的。而勇武也是進化而成的，有的經歷一場運動，有的是經歷一場戰役，有的更加只是純粹經過示威現場，而轉變而成。一開始，會罵警察是鬼，被打了反抗是鬼，擲水樽是鬼，擲磚頭是鬼，塗鴉是鬼，放火是鬼，擲汽油彈是鬼。但到現在，以上每一個舉動都是遊行示威的家常便飯，為甚麼製造炸彈是鬼？為何有槍的就是鬼？為何2.6噸又是鬼？每一個舉動第一個做就是鬼，到後來慢慢能接受就變成手足，既然是這樣，我為何卻成了鬼？鬼會還柙入獄嗎？鬼會被落案起訴嗎？警察要陷害插贜，但為何我會在警署被毒打？為何我要動用飛虎隊還柙？為何我全家要被扣留48小時？為何我要還柙98日？

這次反送中運動裡面口號林林總總，越來越多口號出現，但有很多被大家忘記了，請容許我這個老將再一次提醒大家，「不割蓆，不篤灰、不分化」，「兄弟爬山，各自努力」，「核爆都唔割」還有列為古董級別的「毋忘初衷」。

當眾人離我們而去時，我感謝依然留在身邊對我們不離不棄的人，多謝還柙支援、612人道基金、民權抗爭、律師團隊、施以援手的立法會及區議會議員，以及仍然在堅持的手足們。

祝好人一生平安

還柙手足
2020年3月於赤柱監獄
Source: PPPN

佢地真心唔識架
啲狗搵埋屋去mon手足間屋
因為係有情報
再觀察 先揀時機收網

啟晴果單係格硬要爆入屋

完全兩個case

印象中只係試過一次見到沙田有狗車被棄置同燒

有槍嘅話拉人嗰陣第一個射瓜你班警犬啦

其實加埋咁多單有槍有炸彈， 有一單開始審未？
唔計提堂

搜到D槍永遠都無用過

傻豬呀
如果情報指果個人有槍, 係會assume個target支槍跟身, 係唔會搵冇裝狗去捉嫁
仲記唔記得早排油尖成日有虛報話見到有人有槍, 班狗係full gear上陣仲要唔敢行埋去嫁

同埋邊有人下下手槍都出街，平日捉你就最安全

即刻又有幾條友好勤力出嚟幫人認

手足無你咁玻璃心

其實曲尺係範指所有外型起晒角嘅半自動手槍
而且"曲尺"並唔係glock音譯
不過多數指glock

我係電視又有火魔，然後佢揾到火魔用品我會信
我係電視到睇咗成年，得警察先會開槍，你話揾到槍，點解要信？

希望佢睇唔到連登依個post
又做戲 又比人話蠢
又嬲佢唔用

付出咁多青春
比班連被捕手足幾時提堂都無理既傻仔割

人係真 案係假

打狗棍 一睇就知邊個啦 狗先會有狗棍你估蘇乞e咩 袋住係身

手足（喊豬×3）

的確有收藏家，不過而家管嚴左咪個個拉，依單係咪就唔知

咁真係好大疑點呀嘛

有乜理由次次都係一槍都冇用過

一支手槍三百飛 好心就加多兩支

班狗以為自己好有公信力同權威性咩？只不過係一班用香港人錢買到成身靚裝既土匪殺人犯，支共走狗咋

原來有情報就可以空裝去拉持槍匪徒
當年捉季柄雄部署好晒都係SDU FULL GEAR去爆門

定係狗方情報係時光機
知道屋內一定冇人反抗
搵便衣就搞得掂

拉人一家，然後放返父母，就話拉三個，就話係有組織，人唔笑狗都笑。

差一面港獨旗喎

先投羅網仲自我感覺良好
係呀 手足手足
做乜都岩做乜都要支持
佢自己攞黎衰關人地咩事
係入面反省下點解會搞成咁啦
係呀 思想好前維呀 買槍啦
咁又點
人地隔離叫口號又係坐赤柱
你買枝槍無用過又係坐赤柱

真係好撚激進

Pin this

live聽到
手槍 398實彈 伸縮棒
被捕人士38至65歲 同一家庭成員 38歲扣留中

有錯/聽漏請指正

你睇多次自己篇野先出啦好冇

你根本唔知佢幾時收到把槍
同埋最近根本無好既落場時間

又砌人生豬肉

算吧啦,佢地真係唔識呢D Protocol
比佢地指揮真係死唔少人

枝槍佢賣比你
佢鍾意幾時拉你都得啦

藍絲信架

避彈衣可以著係入面

我見到9成cm都笑笑笑話老屈真係唔知講乜好

屌 點解會咁易比人發現到

半對半錯
曲尺係二戰之後，本地中文媒體對半自動手槍的俗稱
有時叫「航空曲」
有指係當年專指COLT .45
後來泛指半自動手槍

笑左，幾時見過示威既人有警棍，得一種人先會有架者

李桂華：汪汪汪

岩岩已經聽到幾隻藍絲係度暗示D野肯定唔知邊個提供
肯定又想講美國佬做架啦
真係屌你老母一年前又係呢個講法 到而家又係同一篤屁

班狗真係演戲做人也瘋魔

多數係海外買 呢d野好易跟 香港點會有呢d配件

一定係臥底！倉底慢慢坐啦

呢個先係重點。
先唔講究竟係手足有真軍火定係老作
但結果係搵極都冇人用過，咁究竟恐怖係邊度？.？

不過依家啲人多數以為glock
得返報紙佬先會用返原本個意思

永遠都係搵到m16/glock呢啲狗用槍好心個道具部下次班啲黑星返黎啦

可能求奇搵個黃既wargame友 track下佢有冇買過啲真紅點鏡 真防彈背心 就屈鳩佢
跟住連登又有班傻鳩當左呢班可憐人係革命先鋒

行街有個鎖匙扣都比人濫捕話係攻擊性武器
人係真係比人拉咗，一日未審，辯方未講番佢嗰邊內情出嚟都無得評論真偽，所以砌生豬肉機會依然存在
好難明咩

有人有槍係單位入面+未知情報先咁做
而家幾單有情報睇到事主出入習慣再行動

你賣警槍 個買家比完錢 你拉佢 你可以回收返黎再用 賣比下一個人
去到最後唔想玩咪入返槍庫 自己用返
你買其他槍點用?

屌佢老母又屈手足

其實你講說話都真係幾難聽
咩叫自己攞嚟衰

咁好明顯依單係老屈
我買得槍就預左同黑警死過
唔係買返黎真係當放煙花咩

李大導又想自編自導老屈恐怖主義

你估美帝知唔知你台戲

我gta把把槍都9999粒子彈

好悶
唔該發現核彈先報啦

海外網站

咁你點知target出入果陣冇袋住支槍?
搵你指揮真係死得人多
情報話得target有槍, 就一定係assume佢支槍係7/24跟身

幾時會搵到核彈？
真係想殺黑狗，一開始就有人搞啦

之前咪發現過氫氣彈

自投羅莽唔係衰自己係衰咩呀

以為個個黑警勇過乜咁
上哂嘢去硬攻去送死羅

如果係交易完再篤出呢
撈家錢收咗照篤俾差佬
響咗追上線又唔係阿公
點解要幫人孭合謀謀殺
成日都有釣魚執法架啦
只係古惑仔做唔係差佬

呢條村好似喺鄉黑重地嚟

賣家係鬼

唔會到依家都仲無人

又恐怖主義

連詩雅最識玩曲尺槍

疑咩點？製造假案出黎屈你港獨同恐怖主義？
被捕既係黑社會派出黎既替死鬼？
定係黑警派黑社會賣槍比手足再拉人？

你仲care假唔假案咩？依家都叫緊香港獨立唯玩山路啦
依家根本雙方都放低假面具啦，大陸都同你玩國安法

或者我應該問，到真係有本地武裝力量出現個陣，你撐唔撐，你割唔割？
你做好香港有武裝分子搞港獨既準備未？

依家每次有呢啲案，我只會擔心係咪又有做大事手足出事，俾狗釣到，同埋失去左一批有用既軍火同人才，而唔會care港共想點樣抹黑我地

係呀，係有人想搞武裝革命呀，吹咩？

買機關槍都用唔哂

又話核彈都唔割？

我反而好期待真係有義士用槍殺狗，然後大規模武裝革命。

就算真係有軍火；
就算真係想殺狗。

又如何？

殺狗完全無問題，而且係必定要做！！

次次都幾百飛，又槍又炸彈。唔講以為塔利班

但一隻狗都冇事

其實CIB有自己hit team用嚟拉人
裝備同訓練都接近SDU
而且好少畀傳媒影到
所以唔係次次都會出SDU架
SDU通常係負責緊急case
一般CIB自己跟開嘅case會自己用hit team拉人
自己做唔掂先會搵埋SDU

老實講
無啦啦狗邊會知有槍
除非自已on9周圍同人講（都有可能），否則一定係賣家報串
買槍太危險喇，來源不可信

幾時搵到核彈

講得好
唯一擔心係手足係咪俾狗釣魚執法，同埋搜屋專登放軍火入去
前者機會大啲

唔明成班撚屌一話手槍就話砌生豬肉都唔個砌乜撚
有手足想入軍火我絕對贊成同支持
打狗，打紅官，打官，打保皇走狗

3日唔埋2日就話軍火案. 叫人點信呀. 1年啦~仲係呢招.
你話3日唔埋2日有幾件食皓圓餐, 就話有d noise 姐.

海外網站
狗吠會講咗

唔係話係又割唔係又割

如果真係手足又行得到呢步既就唔可以咁玻璃心

通過輿論要割走既係失敗帶黎既後果 唔係手足呢一個人

根本班狗叫相熟黑社會幫手放槍比後生仔
賣完即舉報警黑齊齊發啦

根本就係走私軍火

又屈落抗爭者度

on99

革命就係打仗，打仗就要殺人。

我方勢力有咁多人被殺，兒登仔仲覺得搵軍火企圖殺狗有問題。

反而你哋仲未罷脫到和理非光環

空裝？ 一隻狗一支槍， 叫先生停係到果班最少3-4個
周圍起碼有兩隊full gear back up
重點係班狗知你唔會舵住支炮落街周圍行
民居駁火， 好似拍戲咁， 又要寫report, 又要俾新聞煲大， 真係當班狗傻既咩？

明明全部還押緊
兒登仔：做戲，劇本，全部都冇告上庭

其實呢排風頭火勢 真係有心既唔應該去入貨 入得就唔係得槍都一定貴到仆街
你地有心玩軍火點解既近近地去泰國join個3 gun course練住先 例如真9mm glock唔係玩開比你企企打10m都未必上得哂靶 就咁買嚟用冇training仲要坐監真係哂鳩氣

真係只係覺得唔抵
買得槍預左坐曬/死
但又用唔著
咁不如唔好買啦好冇呀手足

其實呢排風頭火勢 真係有心既唔應該去入貨 入得就唔係鬼槍都一定貴到仆街
你地有心玩軍火點解既近近地去泰國join個3 gun course練住先 例如真9mm glock唔係玩開比你企企打10m都未必上得哂靶 就咁買嚟用冇training仲要坐監真係哂鳩氣

真係cls 我求下大家準備好個心態

以前割何已完lin係鬼，界刀割狗頸係鬼
開頭有gear又鬼，汽油彈又係鬼
又想要有軍火，到真係有手足敢做
點解又唔信下呀大佬

成班友都short割割割唔知割乜撚野

咁耐半隻狗都無死過邊有人理

點解咁多軍火
都仲有有狗食開心浩園餐

如果我去.$12 店大量買入伸縮晾衫棍.....
又响運送途中, 被green object SS.....
係咪又入硬?!坐硬?!

重點係 次次都咁大批貨但都冇人用？

全部都係狗裝嚟

300發子彈，一隻狗都無死過

幾時搵到高達

咁都得咁圓月彎刀同血滴子幾時會出

因為前面嘅全部都係好後生，一心都只係想光復香港，真係未必有齊你嘅知識

光復旗呢道具組

你知唔知300發子彈有幾重？

參考大埔果單

買得槍殺狗, 但係近戰都係返棍
係咩玩法, 可唔可以作真少少

因為佢清楚可以制服到佢ar15個單如是，沙田亦一樣

做戲都足啲，搵隻狗祭旗咪有人信

係咪仲要笑班狗自編自導自演？希望大家記住大埔槍擊案手足留嘅一句說話

「寧願全世界知我係手足，都唔願意俾人話係鬼。」

歷史一再重演。
假如香港人對「核爆都唔割」依句說話有真正覺悟，手足就無需要為咗一償卑微心願，冒險傳達口訊。

過去半年，我地將 ”Be water” 掛在口邊，隨咗用作臨陣散水口號，思維上都要be water，海納百川。每當有先驅者嘗試以新方式破局，唔好再第一反應話係鬼，變相割！

示威嘅唔用槍
打劫嘅唔用伸縮警棍
此po已完

最正係無論炸彈定槍都好，次次都未用就搵到
一係就狗自己放出去再捉，一係就全部都係狗嚟

Irishman 啲槍係用完即棄，要咁多子彈做乜

有狗死先出聲啦

下次有RPG 裝甲車

唔好話死，係一粒子彈都冇用過

警犬們，下次可唔可以唔用返自己既槍械子彈去插贓嫁禍呀？好撚著跡呀on L 79

唔識算命都算到
612同721嗰兩個星期
香港會突然多咗好多軍火庫

要落場 唔會揀大時大節落啦
咪拎出黎用 就比人周到啦
所以反而平日落場會更易埋手啦

提咗堂，都冇乜人知，即係話手足已成 condom 。

警犬故事
一切都在劇本中

連登仔係鬼
又割手足

笑死人咩

會唔會又係黑驚偷出嚟賣
賺外快買冰

即係買咗d咩 政府個d都會收到料？

計計埋埋搜到幾十支，點解冇狗死？

之前黃大仙話有炸彈，但成班阿毛仲係出面拜神就知無人信差佬啦

經海關要申報，搵到可疑野佢地點都通知黑警先

人又係你，狗又係你

香港差佬

哇咁真係好難喎

屌你咩 啱啱大埔手足先提完堂

用咗咪又係比你哋班人屈你鬼

有槍都唔反擊，咁要來做乜？

搵記者追追佢

廿米?我有槍四五米呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯呯完啦

黑警: 阿Sir作新聞唔駛你教

搵到火箭炮激光劍

咪玩啦
山上面嗰單都係人喺屋入面
班便衣衝入去咋

以往劇本黎講，過幾日又要發現爆炸品了

哦

講左咁多單發現軍火
無一單有交代來源

本身香港就成日有軍火偷運，黑社會又有、運上大陸又有
係d狗依家想入落恐怖主義

捉休班警？

玩GTA果陣如果有支炮 ＋300飛喺手，一定會引班LSPD出嚟再 ......

幾時會搵到裝甲車同阿柏奇直升機

香港真係好撚神奇，啲炸藥，炸彈，槍彈全部都係業餘愛好者收藏用。
成日話恐怖份子，屌你老母抗爭成年都無死過一個黑警，最嚴重都係隻腳中撚咗支箭咁撚大把。抗爭嘅唔知已經死傷咗幾多個！
信佢都戇撚鳩嘅。
呢班冚家產等天收！

幾時揾到核彈？

我成日係連登見到好多post都話核彈核彈

呀蛇做野未

李蛇勁撚過黑澤明

用得鎗仲會驚出刀咩

編劇好流

最好笑係佢地想行動升級，但次次就割都割唔切
就算係咪手足做都好，實彈槍同港獨一樣，d狗講到幾次就真係會盲目，平民見到得班狗有事自然唔會驚

屌黑警做戲假新聞屈鳩人
同捉鬼割席係兩回事
點解到今日都仲有人要溝埋黎講

又捉鬼口號嚟？

當初大家唔係想港獨，係中共日日屈港獨先變到今日咁
如果而家班狗搵一隻犧牲屈我地有槍
咁我地又可以衝破心理關口

呢個真

咁多單 幾時開庭

永遠冇人用
尋晚係一場和平紀念日

唔安排番十隻八隻狗出的做任果時遇伏成隊死晒點令人信有恐怖主義

五毛想帶風向香港人支持恐怖主義呀麻
點知d劇本咁流咁冇誠意

冇反坦克導彈失敗

加300發bb彈

問題就是無人用
係一單都無

枝槍點黎
黑警查到未

有人話除步高係鬼咩？
佢直情白警第一人tim

次次都係氣槍當真槍再開記招話有恐怖襲擊架啦

大埔個單野 好似有內情 咪手足前 手足後住

//..蘇翰韜另被控串謀謀殺，指稱他於2018年8月至2019年1月1日與蘇緯軒、翟詠詩及其他人，串謀謀殺林靖峰。3宗案件押後至明年1月9日再訊，以申請合併審理..//

我當佢呢d武器係真事，大眾又點知佢地係手足？

次次講完搵到 捉埋人 跟住就話同示威者有關聯

真係不撚如on9 d 9up話賣白粉都係抗爭者籌錢方式

狗隊賣白粉就真係上撚哂報啦屌

真係好撚廢 諗住嚇尻啲人
跟本就知你哋成枱戲 仲要穿哂崩
笑撚死人 黑狗你睇真啲份外賣有無俾人加料好過啦
傻尻 自稱多人支持你 不過買份外賣都鬼鬼祟崇

bb彈掛
細細包都成千粒

一支配三百飛，打扙

前個禮拜有單案咪持有一條膠喉坐三個月囉
上個禮拜有個阿叔係街掉個水樽14個月添

大埔個次咪開咗囉

唔用買黎把撚

成日話革命建國 靠連登仔就食得屎啦
話要有軍火 要海外建國
結果一有槍就成班衝出黎驚割唔切

咁你都要用先得架
就算你有槍
得個幾把，有撚用咩

係 你同勇武一早要保持距離 咪撚害死手足

真係有仲唔殺左狗先？

幾時搜到高達同航空母艦?
但係都係唔用嘅

你咪最撚激進囉 有得屌人係鬼

睇下還押手足講咩先啦大佬
你唔信就唔係？

你見成個po啲冷氣軍師出哂嚟就知咩料啦

咪撚痴線啦你估香港係軍火買賣聖地？
一次過運埋坦克大炮榴彈砲一次過用埋好唔好

繼續吹.jpg

大埔個單 未必係手足啦
有內情 又謀殺又18年幾支槍咁

因為狼來了嘅故事世界通用

的確未必單單係手足 但係總有班撚樣會話係自編自導自演先

一個人講唔信，一百個人講就一定係架喇

哈哈 最好係鬼啦 要坐埋監
ON9仔

咪係囉
都唔好話坦克大炮戰鬥機
問題係得兩三把手槍呀嘛
點軍火姐？仲要無人用
Keep住把槍聽俾人拉咩
如果你話有人係有guts到開槍射狗嘅
咁成件事個說服力就唔同啦

香港人點鬥狗識穿越時空，所有war game bb彈槍 未開過一槍就捉到
所有自拍棍未扑過一下就拉到

講咁撚耐都冇示威者開槍

同黑警暴一樣佢哋嘅外國朋友得返一樣都係暴政嘅國家

不如你問下個還押手足點解咁ON9要係香港買槍
有冇諗過香港黑市槍械交易係邊個揸旗
點解明知係陷阱伏你都要買槍送頭
有冇諗過比槍你個個就係差佬或者差佬安排既黑社會
正常智力都知香港非法槍械都係大陸偷運落黎
同大陸人買槍推翻大陸政權?
哎呀 咁ON9 你都幫佢講說話
真係抵得諗
呢度無人話一定係假
但比人捉到要坐監就完全係自己責任

搵到AT-4再講啦
成日起到啲軍火都係啲龜都有嘅

最少開槍射死兩個差佬先好出嚟開記者招待會喇

手足開槍未

信唔信都好，手足唔好再玩呢d野，太危險

又幫國安法宣傳

阿蛇你好，下次寫hi d 啦，方天畫戟，尚方寶劍，轟龍雙刀等，唔係d報紙賣得唔好

幾時有RPG

幾時搵埋核彈？

講撚到好似你要坐咁
你都坐享其成架啦 關你撚事咩
你有好路數買槍咪開post講囉你呢啲垃圾軍師都係得把閪口

要個個演員都做足戲先得
你估編劇唔會編漏，變成新一單鬧劇？

咁你呢 你買槍未
希望下個烈士係你

收到，大家推推佢

中共為咗防恐襲
所有人搭地鐵、出入重要場所，都要做安檢

港共又話香港有恐襲危機，又乜都唔做
真係搵鬼信

有槍手足睇到呢個post第一個暗殺你左你條柒頭先啦
憨鳩軍師成日係到指指點點以為自己好撚醒

又Glock17? 搵次有誠意小小AR15好嗎? 唔係外國d真恐怖份子笑9你班狗豆槍都驚

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

推

買完無用過都捉到，但交易果陣永遠收唔到風

如果係有開槍劏狗我會讚做得好
如果係槍都冇開就咬左一律老屈

廿幾公斤冰都可以咁隨便，班黑警不嬲都同班黑道做開非法勾檔。 咁多單就算唔係黑警親自放蛇賣軍火，佢哋都有晒線眼。

打GTA 呀

好呀 咪射我囉
要未比人拉再咁巴閉
射完我你都係要一世逃亡
抵呀
哎呀呀 辛苦晒喎
你咁支持咪又係軍師送人去死
你夠膽做咩
收皮啦
人地坐監你最開心啦

真係講唔通，一支槍加三百幾飛佢地可以冇穿冇爛出返黎作故仔都用下腦

睇條閹人個樣都知佢弱撚智

利申已fc

又要屈恐怖主義

算啦，唔洗再捉鬼論嘈

国安法臨近，係要做下勢

藍絲心入面都覺得只會炸狗唔會炸自己

以前省港旗兵年代，咁樣死得人多

嗰次應該係驚畀人話搶裝備先燒

45 ACP 入9mm手槍 人唔笑狗都伏

正常都唔會理

外國如果咁樣搵到一定會駁火，唔死都傷幾件，宜家搜到都可以冇事冇幹出返黎

有咁多軍火都仲未有黑警奶野，玩我咩

下次就話火箭炮發射器用9mm子彈

到時可以入工聯會數

呢個post會睇得出連登仔真係好有呀Q精神，俾人拉就係俾人屈，咩野都係popo做，真心笑左

算把啦 得罪咁多人 人地實要你冚家鏟黎找佢條數用隊你地咁傻

0.45acp
9mm手槍

玩野呀?

你呢啲憨鳩仔死左相信無人會覺得可惜

一把槍
但係有300飛

SmG 都仲理解到

其實手槍準備幾十發子彈已經ok
正常智力買多幾把仲好

要好似越南大戰咁一路開槍一路行都射唔晒

之前老豆咪講左批貨俾人pin左
點解仲未棄晒...

編劇比d創意唔該

問題係收埋已經可以屈到入罪，唔需要證明性能係咪可用，之前都有人收埋黑警彈殻都屈

咁叫呀Q精神
咁講啦，班狗話星火612係洗黑錢，毒品交易
但係完全大眾係睇唔到證據嘅
咁你信唔信班狗？
你可以信架喎，無問題架

有幾個嚿年年尾比人上門拉話有槍，之後仲比人鎖咗入赤枉。佢哋又係鬼？

同意
兒登仔算鳩數

點呀 咁激動
係咪買左槍但又無得認呀？
好撚唔份氣呀？

都有可能狗方係擺已經唔用的P250DCc半自動曲尺去屈人

跟著就話恐怖主義抬頭. 好似新疆咁咯...

普通人買到警棍

正解

所以支槍買黎收藏？定搏拉？

你盲就驗眼喇

鄧炳強係中大戲舍
日鳩日編埋咁既戲情

係核彈頭 炸彈已經玩到爛

屈啦

其實石埗村 係鄉黑地方 有都唔出奇

因為無狗死

其實咁多單破獲軍火，有時諗係咪只係黑社會用，唔關手足事

真手槍三百發子彈，電動手槍就會有

啱呀 攞幾隻狗出嚟犧牲下先逼真㗎嘛

你估係哥哥咩

gta啲狗三五成群，而手槍射程有限，要四方八面圍攻先殺得死，否則實game over

星火都話係 咁你話呢？
樓上話冇提堂講出嚟有冇面紅 調轉問 你有幾關心呢班手足？

《黃屍豬閪政治潔癖》點解次次有槍都話人係鬼係比人屈

《黃屍豬閪政治潔癖》你地真係次次有槍都話係鬼係比人屈 你地同藍屍有咩分別

300 發子彈示意圖

係真又點

就算黑社會 都好少開槍上新聞

口講咪話唔割

仲要得一把槍
3個人點分
一個拎槍 一個拎子彈 一個係前面用警棍

拉成家咪1老豆/老母+個仔

次次大遊行之前，就會有未用就破獲既軍火。
班狗係編劇定神探，相信明眼人都好清楚。

做咩幫手足認罪

星火話係 然後有新聞報有具體D發生咩事 咁有咩衝突?
而我都唔係話拎咩大公文匯左報出黎
雖然明報都唔係咩好野
但我只不過係話有前事有內情
咪手足前手足後住 保持距離姐

有狗死 我支持阿 絕對拍手
但狗一隻都無死 我保持距離 有乜問題?
你可以信星火 寧願當佢一心想殺狗係真
但我可以客觀少少 見到有前事 有內情架?

重點係 我無屌佢係鬼阿
唔叫佢手足 就係當佢係鬼?

至於你話樓上話冇提堂講出嚟有冇面紅 你問返佢
如果我無關心手足 就唔會話有前事有 內情

真都無用，其實次次都有飛虎狙擊手準備左

係，但如果手足有槍，但無任何黑警受傷，我覺得好可疑啫，不過都唔排除手足未plan好計劃既

上次咪話有氫彈囉

咪拉咗幾個攞住幾包麵粉嘅學生話佢地整粉塵爆炸

香港人猜疑心太重 你諗下點解次次有勇武都會畀捉鬼撚搞死

明白 我get到你想講咩. 你講嘅嘢係冇衝突嘅
如果我講錯咗 我同你say sorry
我只係想像到如果個手足真係有做到嘢 見到以上嘅留言會幾心灰意冷
假設係 我無法拎到實際證明 連佢本人除咗真實地認罪 否則都無法證明自己嘅心意。係唔會有客觀證明的。

now 對於呢單新聞真係好撚有親共feel
12點新聞台都冇講咩懷疑用途
1點已經講話遊行示威用

你上得連登，都證明大家唔會係勇武啦，而且我哋勇武要組織呢啲，會唔會拉得2個?仲要咁易俾你搵到?仲有就係，新聞唔保持距離，信晒，咁同班藍屍有咩分別? 就算係真手足，咁都算係同佢哋割?成件事唔合理，一句說話手足，就連評論同保持距離都唔得?係唔係手足大晒?更何況你又證明唔到，然後又拉勇武同我講，咩保持距離，梗係要啦，我唔係勇武，落場阻住佢哋做嘢啊?阻住佢哋走啊? 仲有啊，咩點害死手足?你講清楚先啦，你一係無腦黃絲，一係假膠，再唔係就係分化撚。

你睇埋班狗通緝緊另一個人係咩背景先啦

係 其實都冇次捉得中

大埔果單最後唔知點~

又唔洗say sorry 傾下計討論下好事黎
有爬過你d post 我明白你都係緊張香港 緊張手足
你又見到d仆街係唔係都 話狗做狗做 所以嬲嬲咁姐

高登到連登 班友把口都係臭撚屎坑 所以又唔洗好灰心
咁的確係 如果真係傷到狗 殺到狗 我諗風向會唔同
而我相信 如果唔係五毛分化撚
大部份連登仔 都係唔想手足有勇無謀 咁行動
始終肯做嘅人唔多 最重要係被拉一個就少一個

所以如果真係 唔係就老閪都唔好認 起碼消息會傳到出黎
所以都係睇下後續審訊發展成點

係lor

姐係咩背景?

終於有人講返句正常話

比著你會打算幾時用？
佢地等緊最適合時機先用
唔通係尋日6月6紀念無啦啦開幾槍
你要記住佢地一旦開槍亦代表佢地會被殺

手足一定會衡量好風險先開
因為一開就好可能被殺
佢地唔係比你啲撚樣冷氣軍師係到取笑

買得手槍又點會冇覺悟仲驚死丫

講得好 P牌無得正皮你

搵到咁多武器仲未有野發生

要講嘅 起碼比你知我都係想理性溝通
只係我覺得令真係有心殺狗嘅手足心灰個反效果仲大
唯有再睇下後續點啦 大家都係嘴炮對嘴炮 都唔知點講落下

從來都唔見人用過

任何無用過嘅所謂軍火 仲要通常都係黑警用款 我都覺得係黑警老屈 唔好話咩手足見到會灰心 如果手足係比人屈嘅佢仲灰心新彊嗰時都係咁屈有恐怖主義不得不防

荒謬

又攞自己d貨做證物